有無人信真係有修真/修仙 依類野

大家討論下

其實等如 試元素週期表
今日支那人都做緊

😀

聽聞藏僧個的修煉到最後會化為一道彩虹
都係聽人講返黎

巴打係修道既？

唔信，不過鍾意睇呢類小說

小弟我啱啱捱過咗九九天劫 準備飛升仙界

就黎開到第五層基因鎖

其實我信但揾唔到修練方法

信，原理大多係靠減少欲望、行善積德同提升自己能量層次